聽日諗住搞地鐵既手足入一入黎！！！

唔好玩地鐵，人人都要返工

pushhh

push!!!

pishhh!!!!

5

6

7

Pish

推

推到未

push

pish

pish!!!!1

推上熱!

推啊!!!

23

24!!

推
各有各做 不分化